Smartone Sales請入

合約就黎到期
本身用緊6GB Plan間唔中會唔夠用
有冇無限Data plan介紹

錯台wo師兄,應該去電訊台問
但smartone無限plan既話,我有個FD join左個108蚊既無限plan
你可以去問下cs

你個fd係新客戶 去返電訊台先

好似係,我聽佢講前排先Join左呢個PLAN

我合約到咗期幾個月無留意到
收多咗我二百幾一個月
有無得追返？

直接打上去CS問清楚